11 月24 選舉投訴數字 最反應到件事有幾咁不公

依家外國有好多媒體甚至政客當左今次選舉係香港哩次運動既公投 所以哩次選舉係好重要 但我相信大家都唔會信港共政府會公平咁搞個選舉

所以最有效同客觀方式同所有人(包括外國媒體及政客)講有幾唔公平就係選舉投訴數字 大家去投訴政府一定唔會認真查 但個投訴數字最方便同外國文宣 你地諗下一個選舉有幾萬至幾十萬投訴 會有幾可信

所以11 月24 見到咩唔妥 例如掌心雷啊 旅遊巴車人投票 一定要投訴

3. 舉報
市民可透過下列途徑向廉署舉報與區議會選舉有關的舞弊及非法行為：

親身
廉署舉報中心（24小時）
地址：香港北角渣華道303號地下

廉政公署各分區辦事處
（星期一至五：上午九時至下午七時）
（星期六、日及公眾假期休息）

電話
廉署舉報貪污熱線：25 266 366（24小時）

或者大家直接去選舉委員會投訴都得

推啊

推

必須

自推(2/10)